滙豐銀行帶頭 將最優惠利率調高至5.125

投資金融
【MT財經直播】滙豐銀行帶頭 將最優惠利率調高至5.125%
即時財經11:08 2018/09/27

10：59 【滙豐銀行帶頭 將最優惠利率調高至5.125%】匯豐銀行今天宣布，由2018年9月28日（星期五）起，上調最優惠利率12.5點子，由5%調升至5.125%。匯豐對上一次於2008年11月10日改動最優惠利率，當時減息25點子。該行亦宣布由9月28日（星期五）起，上調港元儲蓄存款戶口利率12.4點子，由0.001%調升至0.125%。匯豐對上一次於2009年5月21日調整港元儲蓄存款戶口利率，當時減息0.9點子。